一人一件中學生開學最開心既事

我先

老師分位坐
次次都好期待坐靚女隔離
日日由朝到晚望住佢，堂都唔洗上

睇女

雖然我個時份人有d孤辟，再加上有小小離地 總之就港孩到暈，但個時成班同學跟學校去camp 去第到玩 真係好開心嫁

女同學

偷聞女同學PE衫打丁

入女廁

社際籃球決賽射入致勝一球

好似冇

非禮miss

畢業

開始一場新既暗戀

中二果陣，分座位，全級最靚+校草坐係我後面，果陣時我性格孤僻內向，唔同人講嘢，唔知係咪咁佢成日整我撩我，用筆篤我背脊，幻想那些年套戲D橋段，之後佢想同班姊妹傾計我又會用紙擋住佢地視線整翻佢

跟住果日佢請我食糖，點知原來係嗰陣好興嘅怪味糖 食完想嘔沖去廁所，佢跟埋我去廁所仲問我有冇事

btw 最終都係因我性格孤僻，最後安靜轉校good bye都冇講句